hkcc add drop求換班

BHMH2131 MRT B02C -> B01A
BHMH2113 FM B05A -> B05B
SEHH 2031 STAT B03C -> B02B
求各位大神幫幫小弟

Ok

想搵人換時間
LCH1061 AE2(SOSCI) 想換208, 我係201
SEHH1034 ICT 想換201B, 我係202A
SHDH2036 HKS 想換207A, 我係202B
SHDH2189 DevPsy 想換201A, 我係203B
願意換既請留意聯絡！
感激不盡